[突發] 牧羊哥，UST南亞哥速入，關於傑c！！！

你P牌推唔到我幫您推

你又做咩

我龍粉幫宣傳

負評左

點解？

佢地呢幾日都冇鬥渣狗啦，不如你都唔好鬥傑c啦

佢弱智囉

我都係反渣狗

都話你地正面宣傳 我負責逆向宣傳 大家同一條team黎

點解渣哥既老母咁撚肉酸？

似啦 佢成日25我

on9/10😅

羊哥

你自己讀一次你成句嘢

沙爹寫成沙爺
奄列寫成醃列
好立克就好立克，阿華田就阿華田，乜撚嘢熱好立田呀

新年流流真係唔撚想開你年，但連呢啲都可以錯，學乜人保護粵語，仲懶係好有獨特見解咁，你知唔知羞

25樓主？

好好笑

反cup咗

樓主,閪佬杰好閪,一定搞鳩你

有我同焦哥出手好難輸

成哥

保護焦哥 拉

幫拉

😅😅😅

大享冇咁大。